如果有機會去外國發展你去唔去？

認真問

咩鋪頭嚟先 唐人街嗰啲？

梗係去啦 開下眼界有咩唔好

大波洋妹

類似小食店個啲，唔係唐人街

其實我個心係想去多過唔想去，但係始終係香港咁多年好唔捨得，香港一落街就有嘢食，外國搵嘢食都要揸三個字車先叫做有間supermarket

一定去

呢樣係我想去嘅其中一個原因

但係又好擔心言語不通

幾大都去

我都係澳洲不過市區
所以感覺無咩大分別
不過效區真係好難頂
你悶唔悶得先

英文咩水平？ 識基本溝通就得㗎喇 唔識咪去到嗰度學囉

去
難得有親戚幫你簽visa包食住
係掉低咗d朋友, 但就算係香港都係一年見幾次啫
叫朋友第日嚟歐洲探你咪仲開心

乜撚都驚到頭來一定做乜都唔成事

唔悶得，我去過1年，開頭係好正，之後過咗三個月就想返香港

怯 就輸一世

可以簡單對答，應該夠呃條洋妞啪啪啪

巴打有無女朋友？如果無而又無家庭負擔可以放膽一試。人一世物一世乜都試下嘛。

我老母都係咁話我

有冇簽証先？千其唔好做黑工

親戚成家人仲要係對我好好

但係你講要去嗰到要揸車3個字先有 supermarket 咁都好靜下。
其實澳洲係適合family life, 得閒種下野咁
Immigrants都係迫哂係city
你要有心理準備

啱啱無

朋友會替你開心

咁都要問 問自己la

有啊，但係好似一段時間唔可以出境

你拎work visa?

都算幾偏遠，不過間屋好好好大

係，用鋪頭可以做

聽落怪怪地 你check真d先 歐洲工簽批左應該冇話唔出得境

去日本免費地比四百萬起muji屋,做宇男

我自己上網睇條款見到咋

請做大佢，之後請香港年青人過去做

我明, 不過gardening會好煩
唔係既話會變做森林

落雪先最煩，以為落雪好靚有得玩雪好過癮，點知剷完雪之後就知落雪係一樣好辛苦嘅事

去啦，我都想去，但係冇機會

總之搞得掂visa就得啦

如果我真係決定去嘅話，咁我希望承你貴言可以盡快係連登出po招聘手足過嚟做

天氣都係一個大問題
我真係頂唔順早天黑呢個問題
個人好depress

幾點開始黑？之前見到新聞話你個邊好撚多烏蠅係咪真？

人工唔錯 又有得隊草
諗唔到有咩理由唔去

緊係去啦

歐洲冬天好似四點幾已經開始黑
澳洲既甴曱同烏蠅多到仆街, 山火d煙分死好多烏蠅, 地下好似好多豆豉咁

問你自己想係香港一事人無成定外國一事無成
反正都一事無成我請遠去一去外國，唔鐘意咪返黎囉

你又啱喎

怕去紅燈區玩到沉船

有冇外國iqos撚？可以咩途徑買蛋蛋？